[整合]國際戰線三籌款，一齊捐爆佢！！！！

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

推

推，香港人大把錢

用錢買到既最簡單

pish

幫推

毅進星 200

push

push
push
push
幫幫手，各位

好彩有人開左
我都諗緊開差唔多既post

其實仲有個眾籌告黑警

各課咗200
大家加油

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

where link pls

PISH

up

Pish

咩嚟架？

三個都課左金

Push

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推爆佢

推啊

各課500 加油

窮登仔

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

推呀，我捐左啦

呢個緊要！

UP

推，個已捐

捐教會有得退稅！攞政府錢嚟幫手足！

有沒攪撚錯, 守護孩子做實事, 眾籌幫手足都只係得四十萬？

推！！

人呢

已課

Done

推，窮登仔快課金

我無咩錢 btw 我幫手push

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

香港人抗爭日程表

置頂

－早課左

推
10.20尖咀見！

再推

tui

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

Tui

我捐左啦

你地捐左未

大專界個個籌得好慢

Pusu

和理非 少少地捐十蚊都得架

幫手推

All 捐ed